[仆街貨車佬左穿右插又推車] 你地真係好撚卑哀

渣部爛鬼貨車左穿右插似乎係你唯一娛樂, 日撚日都見你地同業炒車, 真係覺得你地抵撚死, 最好就自炒之餘部車著撚埋火, 燒到全身爛肉又死唔去, 然後終身殘廢日日痛苦過活就啱

不過死還死, 你地都唔好害人啦屌你老母, 日撚日左穿右插又推車,
咁撚鍾意插, 插你老母啦... 插
咁撚鍾意推, 搵你老母同佢老漢推車啦.. 推

本來讀書唔成要做運輸渣車搵得雞碎咁多其實唔可恥, 只要安份守己做好自己本份, 渣大貨車就渣慢線開70 兼同前車保持安全距離, keep 住對得住人對得住自己o既做人態度, 冇人會睇唔起你地...但係你地好多仆街同業都係鍾意危駕害人, 我就真係好睇唔起你地啦

Last but not least, 祝願你班危駕貨車撚終身冇發達, 搵朝唔得晚, 成世都係草根階層

縮撚入中線啦柒頭

泥鬼先癲，夠膽死北大嶼山公路超速

預撚左你講哩句

用下你個腦啦柒頭

祝佢地自炒死

真心想佢粉身碎骨

佢死好過第d 人枉死

咩撚嘢叫卑哀
悲呀屌

係啦叻啦
認字特警

Sorry 認字特狗先啱

字都唔撚識寫
重要咁撚厚面皮笑鳩人話人特警
你揸得快就唔撚驚啲泥鬼啦柒頭

講得冇錯，最仆街係無事無幹都跟到好貼唔知做乜鳩，凝住前邊一急剎就比仆街貨車佬收皮

都on撚9 突然冇撚啦啦好貼cut 9我 ， 兩條路都冇乜車 又唔係要轉線去第個出口 我響咗左佢一下 因為真係危
之後成條高速就係咁閘我 我專登慢啲等佢走先又玩嘢等埋我嚟閘 我快佢又快 仲要做哂手勢撩9我 冇撚品 貨車佬

佢地真係癡鳩線

屯公上斜例牌4條線有3條俾貨車泥鬼並排慢慢上
一樣速度就行返一條線啦
又唔係扒到頭
搞到全部快線排隊過

rolling start

佢地好多都係自卑搞到心理唔平衡
唔抵得人地揸車係揸私家車代步/車河，佢自己揸車就係揸部爛鬼貨車搵食

Like左
依家要揸車翻工避肺炎，出人屯公長行90，d貨van仔唔怕快相機係咁推又左穿右插，d貨車佬又鍾意慢車出中線

好撚mean, 呢d 真係屌得仲有力過一堆粗口
特別係泥鬼, 成日去親將軍澳就見, 成80-90 落斜同前車差一個左右車位, 好撚牙煙cls

hiace h1一向衰格

班冚家產渣親車都急屎急到就黎賴咁撚樣

老老實實，咁插來都急到插去快得幾多

exaxt7ly

屌你老母臭閪貨Van佬的士佬，我學緊車係度推推推，再唔係閃9我高燈

真係衰鳩格

屌得好，中哂普羅大眾心聲

泥鬼真係死有餘辜cut嚟cut去，又成撚日捲起啲石仔打爆玻璃

貨車貨Van的士 成日鳩推
屌 以為自己揸緊超跑咁